# Создание почтовых ящиков

Скрипт создает почтовые ящики Exchange Server для "активных" пользователей AD.

## Переменные

`$Searchbase=""` - В каком контейнере AD осуществлять поиск пользователей

`$Status=""` - Переменная со статусом пользователя. Допустимые начения `True`/`False`

`$CSVFileTmp=""` - Первичный сформированный файл с пользователями (временный)

`$CSVFile=""` - Итоговый файл с пользователями

`$Database=""` - База данных для электронной почты пользователей


## Пример использования переменных

`$Searchbase="OU=Главный,DC=,mydomain,DC=ru"`

`$Status="True"`

`$CSVFileTmp="C:\Scripts\users_tmp.csv"`

`$CSVFile="C:\Scripts\users.csv"`

`$Database="My DB1"`


